(世界末日)MGS出咗冇人討論？

睇評論今集好似好高質

仲有繁中

等多幾日應該會入steam版

用小島個fox engine整唔會差得去邊，少人玩因爲d人不齒konami

前期資原好少

見冇咩人討論 要有fd玩一齊玩先開心